---
date: 2019-12-12
title: Випущено Okular 1.9
---
Випущено версію 1.9 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися підтримкою архівів коміксів у форматі cb7, удосконаленою підтримкою JavaScript у файлах PDF, а також незначними виправленнями у коді та незначними новими можливостями. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=19.12.0#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.9 усім, хто користується Okular.
